octave:26> flexureBatch
ans = 1:
ans = 0.016663+-0.00061946 mm
ans = 0.0154+-0.00077911 mm
ans = 2:
ans = 0.014025+-0.00063523 mm
ans = 0.014667+-0.0012983 mm
ans = 3:
ans = 0.021953+-0.0035121 mm
ans = 0.021495+-0.00077469 mm
ans = 4:
ans = 0.00795+-0.0013525 mm
ans = 0.016497+-0.00042714 mm
ans = 5:
ans = 0.012443+-0.00025413 mm
ans = 0.017925+-0.00059435 mm
ans = 6:
ans = 0.014813+-0.00048084 mm
ans = 0.013581+-0.00070591 mm
ans = 7:
ans = 0.016995+-0.00068543 mm
ans = 0.01432+-0.00098135 mm
ans = 8:
ans = 0.017185+-0.00024084 mm
ans = 0.012633+-0.00084867 mm
octave:27> flexureBatch
ans = 1:
ans = 0.01678+-0.00064955 mm
ans = 0.015557+-0.00017638 mm
ans = 2:
ans = 0.014237+-0.00083113 mm
ans = 0.014667+-0.0010032 mm
ans = 3:
ans = 0.021617+-0.00061151 mm
ans = 0.021542+-0.00082163 mm
ans = 4:
ans = 0.0079883+-0.00079642 mm
ans = 0.016485+-0.00065005 mm
ans = 5:
ans = 0.012706+-0.00037768 mm
ans = 0.01705+-0.00048646 mm
ans = 6:
ans = 0.014508+-0.00087377 mm
ans = 0.013676+-0.00067408 mm
ans = 7:
ans = 0.017024+-0.0001971 mm
ans = 0.01444+-0.0012242 mm
ans = 8:
ans = 0.017185+-0.00064594 mm
ans = 0.012152+-0.00067448 mm
octave:28> diary off
